(罷工討論，有建議)你班連登仔一日到黑淨係識屌人唔罷工，但係一有罷工討論嘅Post就冇人推

依段時間已經有好多人講過，一個成功嘅罷工唔係一兩日可以籌備到，不斷出Post屌人唔罷工又有咩用？
由6月到依家成個活動最大規模嘅罷工就係8月5，但係又記唔記得當日宣傳同計劃咗幾耐
所以最後有超過30萬人出去集會(未計冇去而罷咗工嘅人)
基於當日嘅人數,香港係絕對搞得成大三罷，但係點解之後每一次都愈嚟愈少人，要反思嘅係依樣
下面我有少少建議，歡迎討論：

一﹑強烈建議各位睇一睇下面有位巴打嘅罷工行動Post，大方針就係要按入面而進行同籌備罷工
而事實各個行業都開始組織緊工會，不過宣傳嚴重唔夠，如果我有返8月5甚至更多嘅人數，唔該同我推個TG Channel出去()
等大家知道自己個行業有幾多人係會參與罷工，罷工係人數取決一切，冇一個對打工仔嘅保障係唔會聚集到人數

二﹑罷工集會要盡量和理非
參考返8月5號大三罷，當日罷工人數的確唔少，但係點解好似冇乜回響，其中原因係當日好早已經變成各區開花，對家輕易轉移焦點
要大三罷成功，必須要有地方數人頭，將重點聚焦喺罷工上，所以8月5嘅7區集會方向正確，只不過當日焦點被轉移到不合作運動同各區開花，就連有超過170班航班取消都冇乜人提
所以當日嘅罷工絕對係唔成功，不完善，可接受，有改善空間

三﹑"不分化，不篤灰，不割蓆"
運動能夠走到今日，全靠大家堅持"不分化，不篤灰，不割蓆" ,但係點解近排又有咁多Post走去屌人唔罷工呢？
要全世界參與大三罷唔係要靠屌，係要籌備同宣傳（即係工會），希望大家可以記返起點解當日會有200萬人走上街
一切行動源於信任和良知，指責不能成事

光復香港，時化革命
和勇不分，永不割蓆

幫推

推

up

甴近平